蕭若元 明尼蘇達暴動政府追究警暴 誰是雙重標準？ 美國示威步步「香港化」? 可笑！

蕭若元
明尼蘇達暴動政府追究警暴
誰是雙重標準？
美國示威步步「香港化」?
可笑！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-05-29

memehongkong
642K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

好聽

高質
啲斷章取義，屈老蕭燈果啲人，可唔可以比啲理據黎駁下人

講雙重標準嗰度